點解d台狗咁撚撐mappa

差係事實 好多嘢都係製作公司問題 仲可以睇落去係因為個故事本身神

成日都彈一句你覺得咁差就唔好睇完全冇說服力

又捉到隻反mappa 撚

去睇咒術啦屌

最撚憎d懶係有深度嘅巨人fans日撚日屌畫風

BGM選擇唔掂

宣戰果幕尤其明顯 太平淡

不過其實問題第一集已經有 第一集D打戲已經係loop 死同一隻

第六集bgm好好，可惜畀人屌作畫

要屌總會搵到野屌既

三笠成個麻甩佬咁我屌你老母mappa

咁公道講
Wit 做到100分
但係mappa 只係照搬漫畫黎做 呢d先係正常水準 怪就怪資本方無錢啦

漫畫有晒分鏡佢抄都抄得唔好

有人批評就叫人唔好睇 戇撚鳩鳩

我覺得bgm問題不大
因為開戰其實係悲壯嘅
佢用嗰個bgm 因為令到個張力好大
補翻動畫你坐呀萊納嗰幕做唔到漫畫個感覺

反而第六集真係畫得唔好
主要問題係進巨動作同埋調查兵團眾人
難得漫畫畫得好過動畫

因為佢地識得感恩

唔明你咩意思 mappa可以講係完全照抄漫畫分鏡再上色 你係咪想講作畫？

就係講緊冇抄足分鏡 偷工減料

分清楚作畫崩壞同畫風唔同先出嚟護主啦

由宣布轉製作公司嗰刻已經做好心理準備
預左好難有Wit個品質
宜家出黎算比預期好
假如Wit10分 我比mappa7~8分
現階段都好滿意